其實由熱狗利用成個節目時間直播支那大閱兵果刻起我已經懷疑有地下黨員

而家真相大白, 成個熱狗跟本先係真正既民建聯B隊
只係係比人懷疑之前屈左其他政黨係B隊先
減少自己組織既無間道比人發現